【黃店】旺角奶路臣街 有黃店小菜攤

（轉貼）

【#黃色經濟圈 】

For會自家煮的手足
#旺角 奶路臣街有 #黃店 小菜攤。
（下圖紅格附近）

小菜攤貼有 #五大訴求缺一不可 文宣🔥
由一對年輕男女打理，專賣本地菜👍
大家有機會就黎幫襯支持一下同路人（買左斤菜心🥬），
同時可以慢慢戒食大陸重農藥菜。
(健康第一🙂)

#五一黃金週

push

推

Pish

咁撚大隻字寫住銀川都叫本地菜？

食本地菜睇呢個post啦
[我要香港菜]復興香港永續農業

銀川
寧夏菜心好出名

18蚊斤菜心恰𡃁仔無買開餸？

Up

菜攤咁勇